★J慧中時間又到了！(123)----美期崩潰之夜！

美期又跌

老貓擅自改topic

是否已得四獸approve?

need die

Lm

老貓咪亂改名

u?

【最新】增16確診2人在PureFitness健身

Not this gym

dont lia

Honest man

老貓，唔好咁得戚，遲早到你

似

rip

me no street

你個 悼念post可以重開

老貓rip

你父母有

[url][有圖有片慎入] 地鐵痴漢常於觀塘線出沒磨柱射精

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓？

u?

not me say

公海認證 大奬

Me young

All ur staff

多鬼嘅danger

老貓今晚係咪極速衝落唐記buy糯米卷eat?

LM

公海夠認證你係燈

X2

似

但屋邨爆石中招機率高

X3

好彩部DAC已shipped, 唔係就麻煩, Amazon個倉有人中武漢肺炎

武漢肺炎》亞馬遜又有確診員工！紐約倉庫暫時關閉

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎疫情擴散美國全境，美國零售巨頭亞馬遜今（19）又出現1員工確診，據亞馬遜消息，該公司1名員工確診感染武漢肺炎，並因此暫時關閉在美國紐約地區的1間小型倉庫，《路透》表示，亞馬遜應對員工確診感染的措施，顯示若該公司未來有更多受感染員工，可能將關閉更多倉庫。

《路透》報導，亞馬遜公司今宣布，該公司又有1名員工確診感染武漢肺炎，公司並據此暫時關閉在紐約皇后區的1間小型倉庫，並對倉庫進行消毒，該倉庫的亞馬遜員工也已全數回到家中，亞馬遜也將全薪支付受影響員工。

亞馬遜聲明表示，該公司支持其正受隔離的員工，同時亞馬遜也會繼續為客戶提供服務，並遵守地方當局對營運建築物的所有準則。亞馬遜也稱，該公司已加強清潔其設施中的門把手、樓梯扶手等物體，並錯開員工的輪班時間、擴大員工休息區桌子的間距，並要求交貨員在交貨時，與客戶保持距離。

物流諮詢公司MWWPL International Inc.則指出，亞馬遜關閉的紐約倉庫，其規模不到亞馬遜大型物流中心的1/10，其做用在於為商品安排最後階段的出貨順序。然而，此類倉庫通常的雇員人數，約達100至200人。

且據報導，亞馬遜的應對措施，顯示未來若該公司有更多員工確診染病，亞馬遜可能會陸續關閉一定數量的倉庫，並加劇亞馬遜在疫情下面臨的庫存不足，和交付速度放緩問題。

本月初，亞馬遜在西雅圖的巴西辦公室大樓，有1名員工確診武漢肺炎，其已接受隔離。

疴屎中毒

可能係屎水彈上嚟射中老貓c眼減染,佢唔食蔬菜, 啲shit硬過石頭, 擊起水花

Amazon個倉有人中武漢肺炎

All your mask is infected

武漢肺炎》勞力士瑞士廠全關 瑞士錶業迎有史以來最糟時刻

〔財經頻道／綜合報導〕瑞士精品錶業才正適應香港反送中動盪影響，今年又再面對武漢肺炎爆發、中國乃至全球經濟可能放緩的風險。《彭博》指出，勞力士（Rolex）已經關閉瑞士的所有工廠，上半年可能會成為現代奢侈品業有史以來最糟糕的時刻。

據報導，最新的病毒威脅已致巴塞爾和日內瓦的鐘錶展被取消，加上瑞士法郎堅挺、金價飛漲、商店關閉，瑞士錶業的成本攀升，紛紛祭出因應措施。除了勞力士關閉工廠最少10天，斯沃琪（Swatch）的東京奧運特別款歐米茄（Omega）可能取消；歷峰集團（Richemont）的2手卡地亞（Cartier）手錶價格也下殺近半。

瑞士約有59000人在鐘錶業就業，佔該國出口總額近10分之1，且許多工人生活在法國邊境，可能因工作限制或邊境關閉而被迫留在家中。斯沃琪和歷峰集團今年以來市值已抹去約3分之1。

福德伯恩斯坦（Sanford C. Bernstein）分析師Luca Solca表示，上半年可能會是現代精品業最慘的1年，這種情況比2008年金融危機更糟，因為似乎不會有任何補償機會。另有分析師預測，奢侈品行業的Q1收入將下降30%以上。

斯沃琪週四發佈了年度報告，董事長Nayla Hayek表示今年投資多達5億瑞士法郎（約新台幣157.4億元），用於研發新產品、增加產能和銷售網，稱今年全球都處境艱困，但仍將保持樂觀態度。

然而較小型的公司難以抵擋逆風，如2004年才成立的小型瑞士獨立鐘錶製造商RJ watches上個月就申請破產。

Mask早就被Amazon cut單, me而家去卓越, HKTVMall buy夠了

Vicf 同時wear上劇毒amazon mask & 手帶Rolex

人體溶化gif

我最近買嘅撈都4年前

港女冇袋買,要暴動鳥

疫情在歐洲惡化 Chanel宣布其歐洲工廠停工2週

財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎（COVID-19）疫情在歐美惡化，法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）16日緊急宣布，巴黎時間17日中午12點起，全國封城15天並關閉邊境，精品業遭波及，法國奢侈品牌香奈兒（Chanel）今發聲明宣布，將暫停歐洲工廠的生產2週。

綜合媒體報導，香奈兒今發聲明宣布，根據政府的最新指示，在接下來2週內，決定暫時關閉其在法國、瑞士和義大利工廠的生產線，包含高級時裝、珠寶等生產均會暫停。日前，香奈兒陸續喊停原定於北京與倫敦登場的大秀，也暫時關閉美國境內所有門市。

早前，開雲集團（Kering）旗下品牌Gucci，也關閉在義大利的托斯卡納（Toscana）和馬爾凱（Marche）地區的工廠到本週五。不過，義大利現時仍處鎖國狀態，預期Gucci將延長工廠的停工時間。

此外，愛馬仕（Hermès）的42家工廠亦已全部暫時關閉。

4獸貼新聞通常係生果報, 台灣自由時報之類

老貓專post 支鬼01網, 大公, 文匯同百份報, 全部支共或瀨共霉體, 所以老貓係支鬼5毛可以確認

等收律師信

charge你一千萬左右

似

老貓語氣似藍絲

老貓點睇硬件台仲今時今日買貴Display card砌機打PC game?

其實PS4 pro + Sony 4K 49"/55"/60"電視機好過, 出埋PS5仲強, PC打機嘅game PS4大多數有, PS4有嘅game PC多數冇, 仲用PC打機嘅多數係古代人嚟, 我覺得老貓都係

PS5 硬體規格正式公開----2020-03-19

PlayStation 5 硬體規格
CPU 8x 核心 Zen 2 @ 3.5GHz (可變頻率)
GPU 10.28 TFLOPs，36 CUs @ 2.23GHz (可變頻率)
GPU 架構 訂製版 RDNA 2
記憶體 / 介面 16GB GDDR6 / 256-bit
記憶體頻寬 448GB/s
內部儲存空間 訂製版 825GB SSD
I/O 流通量 5.5GB/s (未壓縮), 平均 8-9GB/s (壓縮)
可擴充儲存空間 NVMe SSD 插槽
外部儲存裝置 支援 USB HDD
光碟機 4K UHD 藍光光碟機

PS5如果有4K碟機我買喎, 唔打機都可以睇4K碟

4K

想玩ps2 game only

U古代人, 就快玩紅白機

老貓點睇我8成口罩都收晒貨

老貓，你應該要為父母準備口罩

老貓want play gameboy

老貓幾十歲人仲啃老

Shame on him

have new

幅幅都背光影到睇唔清楚,肯定特登嘅, 正面太醜樣, 支蝗大媽味, 先會咁搞

老貓妒忌

G

有人用緊呢隻越南製口罩,可以洗,最多30次,其他三獸同剿貓幫有冇見過?

老貓就唔使問, 佢就快冇口罩又唔肯pay $$

搵到facebook

我有買埋呢款, 一個filter講用到5日到

幾好喎, 不過冇貨

rise

但我試左唔係咁好戴, 掉埋一邊無用

試過咁多款,都係覺得韓國製造嘅KF94口罩戴得最舒服

才用PC打機

Win多bug多到連基本畫面都有

打打下hang機點算，仲要掉好多$ 加parts

又要試一大輪

trap

激死老貓

老貓只想A股升 美股跌

老貓點睇古代馬雅人預測聽日人類滅亡?

may be all rich die

no , poor die first

連爾街日報：十大富豪全洗牌

g?

老貓你人生有冇遺憾?

Yau b?

見過，但覺得要洗太麻煩，所以冇買

而家市面好多印度、埃及口罩
老貓有冇興趣

冇湖北製老貓唔用，佢堅持愛祖國用國貨

收到風政府所有外國口罩都無晒開始入支那貨, 成本都要3蚊個

有廠佬撩我
支那貨個8一個

今朝收到支那同事講，佢地住緊附近，仲見到有新既隔離住戶
Location係東莞，0感染又win

8蚊個我加多少少買日韓算Q數

1。8啊

全部流四數字，第二波爆發機會高

都貴，台灣貨兌返1.3冥幣已經買到，係零售價，後嚟降到1.1冥幣，新台幣5蚊

不過台灣仍然唔比出口，而且即將賣比美國，再多產量我估賣比日本，有呢兩個大客香港都唔使諗

台灣2020口罩之戰：總人口2300萬日產量挑戰1000萬

新冠病毒疫情爆發後，全球先後出現搶購口罩的浪潮，隨後中國、日本、印度、台灣等地的廠商積極增加口罩產能，因疫情掀起的一場「口罩戰爭」已在各地上演。
台灣政府1月底禁止口罩出口，但產量仍不及需求，因此強制徵用口罩工廠，並投入大批資金及人力生產口罩，同時隨疫情調整相關措施，政府宣佈要努力在3月中成為全球第二大口罩產地。
BBC中文通過梳理台灣口罩政策，以及通過口罩廠商的說法，解析口罩荒如何發生？人口僅有2300多萬的台灣，口罩產量又將如何做到全球第二。
政府「徵收」口罩
「接到經濟部的電話說要徵收工廠時，我還以為是詐騙集團呢！」製作醫療用耗材、位於台灣嘉義的昭惠公司董事長黃惠豐對BBC中文表示，得知政府要徵收口罩時，還以為是詐騙，所以趕緊問有沒有公文，隔天政府官員就拿著公文來了。
新冠狀肺炎疫情爆發時，台灣經濟部1月24日宣佈暫停口罩出口，優先供應台灣內部的需求，約一周後，1月31宣佈徵用所有口罩工廠，統一管理口罩的分配及產量，當時每片口罩賣台幣6元（人民幣1.3元）、每人限購3片，引發搶購潮。
2月6日開始，購買口罩必須憑證件，實行實名制購買。口罩價錢降至一片新台幣5元（人民幣1.1元）且僅限在藥局販售，逐漸降低民怨。

得知政府徵收口罩，黃惠豐鬆了一口氣，因為徵收口罩減少了很多困擾。他向BBC中文表示，疫情剛爆發時，就有許多中間商增加訂購量，甚至有人租賃大卡車要來載貨，但他的產能並沒有那麼多。
另外還有很多親戚、朋友會有購買需求，「政府徵收口罩，讓我不用面對這些人情壓力。」
讓人有些意外的是，台灣口罩生產商幾乎都對政府「徵收口罩」政策表示滿意。BBC記者了解到，目前台灣口罩市場的行情大致是，一片醫療口罩生產成本大約是1元新台幣（約人民幣0.2元），賣給中盤商的價格約新台幣1.5元（約人民幣0.34元），政府是以新台幣2.5元（約人民幣0.58元）徵收。
口罩利潤薄弱，台灣的口罩產業此前多移至中國，至今台灣有高達9成的口罩都是依賴進口。
但也有部分工廠對政府採取的徵收政策表示不滿，認為徵收壓縮利潤，雖不至於虧本但利潤很少。隨著台灣政府宣佈徵收口罩延至4月底，也有口罩廠商表達不滿。華新醫材集團專員徐志遠向媒體表示，卡在國內出不去的訂單已累積達千萬片，若政府繼續徵用，除無法對現有訂單廠商交代，也不敢接新的訂單。
雖有廠商抱怨，但黃惠豐向BBC中文認為，少數想借著疫情漲價的廠商可能有反彈聲音，但他強調大部分業者都對政府政策「表示滿意」。
台灣的口罩文化
從事口罩相關產業約30年的黃惠豐表示，台灣需求最大的口罩是以保暖為主的棉制口罩，通常在冬天時需求量較多，騎機車面對空氣污染也會使用，至於工業用口罩則是作業員為防塵使用。
回朔台灣的口罩史，能發現日治時期台灣人就已建立基礎醫療知識。像是1920年代台灣流行性腦膜炎，當時的公衛宣傳單中，警示「因為台南地區正在流行，請注意」。顯示當時使用口罩已是重要的防疫觀念。當時的報章媒體，也曾出現多篇有關配戴口罩的投書、報導，甚至還有漫畫。

2003年爆發SARS疫情時，台灣人一度搶買口罩，醫療口罩在這時候需求量才開始大增。這一次面對新冠病毒，台灣再次出現恐慌式搶購。
業者預估，過去同一時段每天台灣約有200萬至300萬人會戴口罩，現在每天則至少超過1000萬人，是平時的3倍多。
誰在漲價？
台灣政府徵收口罩並控制口罩價格，但仍有人在網路上以兩倍價錢販售口罩，黃惠豐認為漲價的應該是中下游廠商。
他解釋，一次性醫療口罩的主要原料為三層不織布，包括最外層的防潑水層、中間過濾病毒的的熔噴不織布及吸汗水的最內層。「因為台灣中小企業龐大，生產這些不織布的工廠多，貨源充足，他們也沒有在疫情期間漲價，因此他推估漲價的應該是中下游。」
台灣「熔噴技術不織布」的最大供應商是位於桃園的敏成股份有限公司，從1月30日開工後就24小時不停機，平均每日製造5噸不織布濾材，可提供醫用口罩工廠每日產出500萬片口罩，並稱婉拒外國口罩廠包產線。
台灣政府強調，相關口罩材料台灣都有生產，至6月應供應無虞。
不過，中國大陸方面情況則有所不同，口罩漲價的原因是製作口罩的成本增加，因此廠商其實不賺錢。據當地媒體報道，隨著口罩成為必須品後，口罩機的價格也水漲船高，從過年前一台10萬人民幣漲價至一台50萬， 加上返工的工人因為特殊階段返工，工資也比平常要高，導致口罩的生產成本比原來高出幾倍。
買機器、增產線
台灣當局斥資1.8億台幣採購60台製造口罩的機器，結合產業界陸續派出上百位專業人力，到工廠協助。經濟部預估，60多條新加開的生產線加上既有產能，台灣的口罩日產量可望超過1000萬片，這一目標一旦實現，台灣將躍升為全球第2大口罩產地，僅次於中國。
位於嘉義的口罩工廠的作業員忙碌不已，不斷地將機台上的口罩放到盒子內排好、裝箱。目前擁有一條生產線以及三個機台的昭惠公司，派出三個作業員，一天輪兩個班次、共16個小時不斷作業，確保產量充足。
黃惠豐並說：「已經緊急招聘作業員，趕快訓練可以上工。」並稱，政府將提供一個機台，還有派出軍人和人力協助，過去一個月能生產100萬個口罩，增加一條生產線後未來一個月能生產300萬個。

台灣政府與廠商約定，每台機器至少須生產500萬片口罩給政府，120萬片是無償提供，其餘380萬片，政府以每片2.5元收購，達到此標凖後，機台就會免費贈送給廠商。
除了台灣，各政府也都積極增加口罩產能。作為全球最大的口罩供應地，中國大陸目前口罩日產能已經突破1億個，就連蘋果代工廠富士康也投入生產口罩，台灣鴻海集團向媒體表示，深圳龍華的廠房已開始生產口罩，累計已經生產、交付400萬個。
根據日本媒體報道，日本正在擴大口罩產能，預計3月的口罩月產量將超過6億個。日本經濟產業省向媒體表示，日本國內販售口罩中，只有3成是日本製造，另外7成是在中國製造再進口到日本。
另外，法國總統馬克龍3月3日在推特發文宣佈，政府開始徵收所有現有庫存和未來生產的口罩，以確保把口罩留給病患和醫護人員使用。
生產過剩的疑慮
因為新冠疫情，過去乏人問津的口罩產業一夕爆紅，需求量大增，但若疫情未來緩和，如此龐大的產量和新增的口罩機器又該何去何從？
從事醫療耗材約30多年的黃惠豐回憶，2003年SARS爆發時，台灣許多口罩工廠大力增加產線，後來疫情突然緩和，導致一堆口罩工廠產能過剩，產品賣不出去，最終倒閉，並說：「口罩廠商應該都有吸取當年SARS的經驗了！」
黃惠豐解釋，這次的口罩工廠，若單純只做內需，疫情緩和可能會受到影響收入。但若有外銷就可以繼續生產。
他強調：「增加的機器是由政府贈送，若疫情緩和，頂多就是不生產，不會因此虧損。」
口罩生產商似成為這波疫情的「受惠者」，但黃惠豐仍希望疫情趕快減緩，他透露，醫療用紗布的原物料都在中國大陸，若產業停擺對全球影響會非常大，「無法想像」。

根據BBC報道，就算台灣口罩生產商生產嘅成本都係2毫子冥幣，新台幣1蚊，台塑化可以做口罩用嘅不織布，全Made in TaiWan，支產嘅根本搶錢，呢吓好，國家有石油副產品生產嘅就做到不織布，到時等睇支產口罩冇人買，又叫支鬼戴返口罩

見到啲殘體字都唔開胃

台塑啲料唔錯架聽講

所以1.8冥幣一個批發價嘅話，佢都on99，台灣據報最高產能可以做4000萬個1日，所以接埋美國日本單都掂，支產留番比支鬼自己用，等睇支共做口罩嘅廠執笠

taiwan 似乎會是新冷戰受惠國之一

事實呢鑊之後，大多數國家嘅供應鍊會轉移，最少唔會單靠支鬼，免得比佢鍊住春袋，原藥、口罩、電子零件等等，華碩嘅高階notebook都搬返台灣製造

呢鑊會由越南、台灣、墨西哥及印度將支鬼嘅供應鍊搶咗，墨西哥仲近美國，係治安差，而家出口美國嘅嘢已經超過支那，未來會更多，扶起佢唔使咁多人偷渡美國嘛

台灣本嚟係電子零件最大供應國家，後嚟被支共以本傷人搶哂生意，呢鑊之後，日本、韓國佬除咗自己整，肯定會好多零件同台灣買

美帝除咗自己搬返原藥製造返美國境內，口罩已經簽咗約同台灣買，未來支共唔使諗做到美水生意，台灣生產口罩產量夠cover埋美國

好快Walmart口罩係Made in Taiwan 有得揀鬼用支產貨咩，我哋又唔係老貓

點睇新確診班留學生住址...

曉峯閣 K11 ARTUS 玖瓏山 香島道46號

應該唔少支共高層親屬

香島道46號 呢件真係富豪級 仲富過女馬主

美帝應該都會扶起日本睇住東亞吧...

南泡無論地理上同心理上都太近支了

恐怕會唔掂

藥物都好多印度做

去英國讀書公務員有準貼

門牌

就係印度同支共生產最多原藥，因為貪平，而家發覺爆發之後比支共鍊住春袋，所以美帝即時要求藥廠返美國生產，政府優先採購

之後部份可能會轉移去墨西哥，墨西哥最大麻煩係兩樣，治安差同公路網唔得，如果搞好治安運輸基建，淨係運輸費用已經夠做，喺美帝隔離

成衣會去哂南美地區，哥倫比亞呢啲，Amazon自己品牌、Timberland已經見唔到支產

巴西都係有相同問題，基建運輸唔得，內陸地方運農產品去沿海碼頭出口要好耐，聽講好多仲係泥路，一落雨啲泥鬆，貨車坐咗個轆落泥上唔番嚟

支共以前肯掉錢整公路網，所以比呢類國家有優勢

冇可否認
支那中央集權式統治有佢效率高既地方
但同樣奶嘢速度都會驚人地快

1478 TRAP???

garment應該好多會搬去緬甸 簡埔寨 孟加拉吧

聽講非洲都開始有人攪廠

嚴重跑輸大市

adidas啩？ 之前見佢仲係好多支產，可能會轉去呢啲地方，nike支產減少中，仲有就係uniqlo睇幾時唔係支產

支共世界工廠都就快冇得佢做，放毒諗住鏈人春袋，呢啲咁嘅低技術嘢喥喥都做到，根本唔一定要用佢，相反台積電唔供貨比支鬼嘅話，佢啲甚麼電話全部玩撚完，只要美日台唔比晶片，靠韓國幫佢唔到，淨係DSP晶片就玩起佢，佢整唔到，韓國佬都唔得，係美日有

嗱，唔知真假，有人喺Whatsapp group收到

支那最叻就係人多之嘛
但佢人口都萎縮中

好似一月已經見過
但魚冇肺 唔會中肺炎

又係喎

我都諗緊，但會唔會變形潛伏喺其他部位？ 煮熟就一定冇問題，問題係未煮處理時自己中招

馬雅人話今日人類滅亡，可能搞錯咗，只係老貓佢哋當全人類

其他國家會加速自動化生產，睇美股嘅追蹤機械人AI指數嘅ROBO ETF，投資最多係美國日本，口罩基本自動化生產，其他人力密集工序多數都會加速自動化，由其喺武漢肺炎之後日子，自動化成為趨勢後，人力密集低人工就冇優勢，美帝係全球農產品最大出口國，農民佔人口比例好少，基本上全部機器做，飛機收割機灌溉系統施肥系統各樣

日本人之前好似話人口老化嚴重

發展護理機械人

點睇支那一個小區閒閒地都一日十單八單
但支那國向外講本土0確診

唔係咁點呃人開工？ 同扮防疫磚家

劉伯溫jpg

開始冇力

-2000 pm

1478 drop 0

why not die?

馬雅人預測U今日rip

一開齊工

珠3角長3角爆撚硬

WAKE up this early

似回光返照

支鬼照妖鏡，一用右邊d字=支鬼

蓋老母love萬元戶

老貓 always use 支那用字

彩電

老貓點解到未日時都仲係咁膠，洗牌時咪又係洗埋你走

以前都知支鬼鐘意踎街

why ?

you even type 殘體字 sometime

老貓想唔想跟我搵食?

老貓你都差唔多無晒罩，點生存？

no

too dirty

老貓 pls answer

ready

老貓聽日321會去邊？

match

x2

支銀etc點解咁怪，好多時撳2皮野出黎都唔得，只俾你撳萬8，但部機又唔係無錢

旅遊台旅行撚唔知有冇中伏

無得去旅行佢地會死

點睇中環玩具反斗城執左

復活節假無得去旅行=世界末日

利豐既是但啦

家下鏈所飲食果D先係重災區

陳展鵬淘寶買車胎瀨晒嘢 網上開炮反遭大陸網民恥笑

老貓點睇愛國人士又中伏？

老貓專門吹奏淘佬，佢會當睇唔到

香港嘅酒樓唔執冇用，而家據我所知，大間嘅除百樂潮洲點心仲係自己整，其他嘅全部支那車落嚟，只係加工，所以越嚟越唔好食

咁不如買淘大點心之類算，反正唔係好食幾多，起碼平啲先，自己蒸一蒸食得

黃埔 冒險樂園仲未執

有廢老玩

廢老樂園

今年冇得喺外國狙擊老貓，好似差咁啲嘢

支那網民叫佢唔好係淘寶買貴野

齋坐

如果 大眾+冒險+反斗城 一齊執

黃埔果個場即變死城

立場新聞：消息人士透露直至中午已錄得近30宗確診中國肺炎個案！

回歸撚又贏

都唔係，以前唔記得係咪西九龍中心見到，睇到有啲廢老阿婆換幾嚿水代幣玩

去廢老樂園嘅唔會係食老綜，一般有多少貨

SARS 2.0

hk 又跑出

買左能太能?

老貓最love ttb 藝人

劉伯溫jpg

they are rich/奶共

vicf

佢成日吹奉牙中

me only 吹奏yau b

過幾個月又有O camp

再爆

旅遊撚，回歸撚、遲啲柒婆實開關唔使隔離，救零售業，一堆支鬼殺落嚟，到時爆得仲勁，人多地方切勿久留

愛民邨肯定大爆發，之前去咗武漢湖北嗰啲會陸續返去，老貓唔出街都唔掂，屎渠滲毒

牙中是世界的

Not belong to ttb

老貓ready

Win=垃圾

世界的g

老貓點睇？

支鬼need返文革食樹皮年代

講嘅係1478股東

講緊rich下場

Beatles呢？

老貓又去財經台派

★覺唔覺 跌市通常勁有氣勢，升市次次似虧佬？

老貓只識文革批鬥大字報

SO MANY LEG

收納師

佢上親電視都係呢套衫...

老貓係啃老師

執屋show腳板

枱底開始有人

老貓去咗黃埔？

黃埔is so danger 曾經有肺炎

啃 老師

Miss

個營養師叫咩名

食熟嘅唔怕，魚生風險大，而家唔好食住

好耐啦，過年後冇耐執咗

枱底人走來走去

牙中反應好大

老貓你而家點整gif

網上free果d

Pure

X2

Not g

Pure女正面可以照陽光，d g成日背住紅光管等客call

銀行有幾萬美金，家下有無其他貨幣轉下？

澳紙 夠晒殘

老貓銀行有幾多現金

Rmb 0.5

give her

she love

點睇4獸 IS RICH

why ??? U like rich?

富者一萬留零

all die

我地餐餐大魚大肉 你呢

雞粉+米粉

老貓冇哂口罩，面對肺炎大軍返港，如何操作？

劉伯温 also said

4獸 never die

今晚美股爆升

老貓開完POST 美股就連升

燈神 confirmed

老貓，只識嘴炮

★覺唔覺 跌市通常勁有氣勢，升市次次似虧佬？

老貓又當眾出醜

g

老貓咪再丟人現眼

/2

老貓衰比我地自己人睇

好過在公海比人恥笑

好多人認同me嘅回復，老貓係虧佬 6正皮 vs 3負皮

老貓腎虧已得公海認證

all your staff

做美國佬真係好，派錢快，千二美金

美參院公告紓困計畫：每人最多可獲現金1200美元

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎疫情打擊美國經濟，為遏止疫情傳播、幫助受影響的企業及民眾，美國總統川普總統已經批准了多個緊急紓困計畫，美國眾議院公告計畫內容，包含向民眾發放現金、提供企業融資貸款等等。

綜合媒體報導，美參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）宣布振興計畫內容，該法案包括4個部分：為美國人提供直接的經濟援助、為小企業提供快速救濟、採取能穩定經濟的重大措施、為醫界和病患提供更多協助，預計至少耗資1兆美元（約新台幣30兆元）。

根據計畫內容指出，為美國人提供財務財務援助，個人部分最多可獲1200美元、夫妻最多可獲2400美元，每個孩子為500美元，並依2018 年申報內容所得，調整獲得的現金；報稅時間延長3個月至7月等等。

報導提到，參議院少數黨領袖舒默 （Charles Schumer） 週三時曾表達質疑，稱發送一兩次支票可能無法支持失業者，他建議，應擴大預備好失業保險，為此長期應戰，才能提供美國人更多支持。

另外，政府將提供 2080 億美元貸款給受打擊的企業，其中最受衝擊的航空業，共可獲得500億美元的救援，貨運航空公司分配到80億美元，剩餘1500億美元則用來其他受打擊的行業；其他員工人數少於500人的小型企業均有權獲得貸款。

參議院提出的這項振興計畫，還須經過眾議院表決通過，才能送交川普簽署。麥康奈爾表示，20 日會和民主黨人展開磋商。

老貓:

但老貓 is 支鬼

我是美國人了jpg

100%

巨乳分身？

病毒是中国的，香港是世界的

Yau b 是雞竇的

老貓，你日日亂叫跌，但點解唔沽

老貓燈到美期升停

日日want 4獸&剿貓幫仆街，no way

老貓口水PuT

老貓經常出醜

老貓 = lihkg clown

老貓喺財經台

比人non stop 狙擊

★美股 再停市 集氣區！(2)

估唔到鬼佬同老貓一樣love老閪殼

●第182號個案：
50歲女士，
居於西貢大網仔，
為加拿大國際學校的文員，
育有3名兒子。
她無外遊紀錄，
3月11日開始頭痛、喉嚨痛及疲倦，
病毒潛伏期兩星期內，
多次中環蘭桂坊與多名友人一夜情，
衞生署正聯絡有關人士。
她於聯合醫院留醫，情況穩定。

dont know how to play

你要提高知識水平

港股有7300、7500，可以用7522沽美股納指

7500 2倍槓桿反向恆指ETF，7300冇槓桿，好似正股咁買，同2800相反

7522都係2倍沽納指

老貓根本唔識，佢係廢老炒股，得一招strong hold

你唔識期指？

似

老貓連星期6冇股市都唔知

老貓 is

買了1478的下場

老貓 need 多向我們學習

old g

#182 50歲確診女子與多人一夜情，育有三子

Rolex下場

how about u

strong hold mask

覺唔覺公海已經gif取代jpg

Mask can use
House can live

老貓食屎當飯

this?

Only 1478 is useless

聽講50歲喺老蘭中武漢肺炎係呢個

mask---popo can kill u

house---popo can突入 take all your rolex

fake到又屈人ons

老貓U又冇份，據報人哋eat洋腸，驚乜？ 有得U食都唔錯啦

rolex關廠，準備火箭上升，4獸又贏

又有新version

why drop

點解 升轉跌架

Mola mola

老貓必須rap

rise now

老貓

Why you 個人咁黑心

rich again

萬寶路董事長確診武漢肺炎

幾時到何伯？

X100

再不停死rich，d樓真係會冇人買

【武漢肺炎】運房局令巴士上座率不可逾7成防播毒 九巴寸陳帆：阻客登車違法

老貓點睇？

need ask巨乳

u mean poor become rich?

Die already

Poor never becomes rich

因為 all are lazy

大把支鬼, 死唔晒

發覺老貓亂加咗標題,美股就升

very 燈, 唔好咁快完呢期

U are bus plastic

果嗰後代

easy job

if 支 do this---

根本Lihkg好多深黃都好似 紅衛兵

no

因為巨乳black gas熄滅

牙中 會被ttb冷落

之後叫

J美期時間又到了

根本支那死左勁多rich

none buy港樓anymore

「突發」北京多處也有多處正在燃燒，情況原因不明無法得知

老貓點解你咁hate rich，而你又咁貪錢
你係咪精神分裂

Why drop

Cp?

do u want?

U love cp

Fc

too many rich

入黎對下地址

only love milf

有Vcity
Vicf

點解你腦裡只有AV

have popo yuen long house

食色性也

覺得老貓太咸濕

why drop so many?

資本主義之敗亡

4獸=新手

尋日嘅升1000點可能又呃到新手以為已經到底回升

why so early? stock market is not opened & no 牙中 to

why so early

點睇武磊確診

Very cold 2day

Y so early?

want see how many rich die today

Why you so evil

支鬼死不足惜

留意reply #6 ，老貓同支鬼一樣咁乞人憎

★全球資本 歸零不是夢！

不願面對

房屋台 根本藍到pk

信政府
信契約
信用料100%童叟無欺

港樓pk

冇支鬼買了

新香港人先會冇物業。

你邏輯混亂
你信綜援

你唔信政府，又信綜援
請問有咩邏輯

愛民邨90% is new 香港人

請老貓正面回應

發現屈sir成日巡老貓post

Same company?

老貓又不願面對

no

is 4獸

佢哋入侵 J慧中post first

以前老貓日日同奶波魔魔互相劣 j

懷疑係老貓&奶波魔魔company staff

語氣似

因為老貓 always 蛇王唔 cap 圖

我哋係被佢呃咗入嚟，本嚟純J牙中，條友冇圖cap日日9up，叫極唔改惹起公憤，於是越嚟越多人入嚟狙擊佢

Is 老貓 duty

抵佢比視為lihkg公敵

老貓開膠post直情none care，喺喥自推

★2018年all in 700;2020年all in 7500

老x同屈x男啲post都係先有預設立場

same company

呢個老貓post #4 reply講出好多連登仔心聲

★愉景灣單位逆市破頂創新高！！

呢個post老貓利用分身互相劣鳩，呃正皮，4獸蓋清出於正義派比老貓

★只要支那出此大絕，港樓保證$0！

呢個po又係冇人騷老貓，懷疑財經台大部份人block咗佢

★靈異！有冇發覺好多報導完創新高樓盤，一兩個月後就會爆 支那肺炎？

老貓及其evil staff

必須狙擊

[url]考評局：考生若不幸患病 為己為人千萬不要勉強到試場考試

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓好多分身or staff 互相劣鳩，帶風向

老貓點睇黃碧雲

似大灣區樓盤打手

性病？

no watch her

老貓點睇鄧碧雲

Why u so 咸濕？

點睇 游b做封面

no use 仇、梁

支那報緊係用支那雞, 點會用真本土

Who say 以前d人work hard?

曲：帝女花

填表時：落閘放Po

凍結成功

Is safe

蓋：believe hk gov

d rich叫苦連天

做緊出口/做緊廠的巴絲，今次武漢肺炎你公司死得未? 【4】

4獸：（支那官方口吻）Fake news

屌那聲, 送咗部DAC嚟, 部老爺notebook打咗柴, 著到機個mon花晒屏,焗丟去垃圾房, 包到睇唔到係電腦, harddisk拆走分開消滅, 神不知鬼不覺

所以有work就要心機做了

watch too much av

pc down

而家用部chromebook接個DAC先, OK喎, 遲d有時間整個部mini pc裝Linux,唔用Raspi4, DAC要喺腦拎電, 未必夠,都係用番PC

7年幾乜都壞

HD full of AV

why no use大磁石？

鴨記拆motor有得賣

me有pornhub premium, no need download

me too

but free

Work = good

巨乳又中

突發！又有gym room中招!

突然有d headache

覺得Vicf 呢d IT 狂，會all in

雷蛇已經一蚊都無，電競界巨星隕落

lm

你買老貓科技same

公務員又win

唔返工，應該派錢又delay

變相老綜

home office=老綜

公務員返工=每星期自力更生計劃

關你咩事，你又冇份

似

老貓又會日日哭喪:

Still none

我返工always 蛇王

lazy

need die

可能改政策，全民老綜化

已中招

[url]英國「吞精姬」：靠吞現榨‘濃稠子孫’抗肺炎

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

RAP

X4

X5

配對公司5宗罪：扮黃店、隱瞞單親、假相吸客 收錢後無安排約會

疑扮「黃店」吸客

前員工Nana 去年4月至11月於涉事公司工作，指控老闆偽造會員人數，於廣告中聲稱有超過1萬名會員，惟事實上只有百多名。她又指，老闆多次以朋友上載至facebook及instagram的照片，偽裝成會員照片發給顧客，亦曾三番四次着Nana取用別人的照片，於telegram群組中招攬客人。Nana離職後，老闆更盜用其照片於網上作宣傳。

Nana續表示，涉事公司冒充「黃店」吸客，例如於網上宣傳「612支持罷工，大家拍住拖上街」，惟Nana詢問可否罷工時，老闆就稱「你就想」。公司亦有拖糧的情況，Nana被拖欠約6萬元，據她了解另外兩名員工亦有同樣遭遇，曾多次致電老闆卻不獲回覆，又引述老闆經常指「你咪去勞工署，我老豆係律師」 。

Nana

u always call?

老貓睇緊慶餘年?

no work, no taxpayer
no 老綜

老貓點睇黑警帶住班藍絲貼文宣

premium根本冇用，好多想睇都private曬，等於廢

元朗樓價大跌

俾9.99US pornhub 不如買網上空間，多片多到....

eg

老貓請你唔好再貼AV

當年 胡溫 香港仲未主力興炒樓

係維尼 最love炒樓

今日又拎到幾盒口罩

free?

聽日要寄口罩過美國

NO FREE MASK
日本口罩Amazon JP 集運返香港

老貓數咗屋企仲有幾多口罩未

How many?

9

老貓被針對

老貓今次真係rip，反巴膠社會漫延

老貓，點睇我啱啱落order 買個Raspberry Pi 4 B同配件做Desktop算?

第二波武漢肺炎開始，通街生化支鬼，毒性更強，老貓極速buy糯米卷冇用

我用nvidia shell真係好順, 行kodi真係順到pk唔lag, steam埋pc, 如果係廳加個keyboard, 開個電視就可以remote電腦0 delay

邊打機同時多工kodi播歌都得

我都諗緊買埋

many 廢老街市冇口罩，嗱嗱聲買完保鮮紙速逃，第二波一定死過百廢老

換咗部topping d10，又真係幾好，不過冇我舊嘅膽dac咁暖聲，但細節多啲同解釋度提高，如果部耳擴壞咗就換部平平哋嘅schiit vali，膽dac剩低嘅膽啱用

原來套膽dac同耳擴已經係7年幾前買，呢部A類耳擴上次以為壞拎去鴨記搵人整，條友唔整話冇事叫買支電子清潔劑噴吓就得，搞完之後回復正常，睇怕十年都唔會壞，入面用嘅電容電阻音量調節等都係日本德國貨，音響補品嘢嚟，隻牛仲做咗絕緣保護，線路抄萊曼改嘅，冇飛線搭棚，支產嘢係得headfi類最得，不過而家越嚟越貴

用緊嘅呢隻牌子新產品已經去到20000冥幣

以前買佢耳擴係新高登買，好似係1800港幣，家陣睇佢京東賣已經冇純耳擴，新嘅產品仲貴到癡線，以前買係因為CP值高，而家仲係咪就唔知，不過呢個牌子出嘅普遍質素唔錯，雖然支產，但算係有誠意做，而家已經擺脫哂抄萊曼耳擴線路，自己線路

老貓,周庭上埋MenClub

徹底超越游x

老貓確診?

咁晏未上水, 老貓好大機會喺巴膠集會感染武漢肺炎, 佢冇晒口罩

your staff

this 巨乳is fake

real is killed

挑戰牙中

why so late? too hot today

意大利西班牙未爆疫情都失業率10%以上，歐洲經濟玩撚完

Sunday

反資本主義者必敗

老貓點睇今日離島又多人過旺角?

離島family soon

高級 綜援員

身邊已經有公務員朋友買機票去旅行

老貓點睇

中國連3天0確診？武漢醫受訪揭內幕

行山撚離島郊遊撚全面進場

好快香港10000宗

老貓唔會錯過中招機會

支鬼 love lying

Same as 老貓

老貓點睇而家去全球化?

參考 大躍進

去 資本主義化

支鬼不可靠jpg

反yau b 必敗，巨乳teach me

no feet

yau b肯定會反擊

No
Is 去左膠化

左膠本來就係全球主義者產物

超越游G

王澤

4獸必需熟讀

老猫同志你領導是屈機男

今朝 牙中節目，已被 深藍 莊XX取代

gym房高危，冇事唔好去，我嗰喥嘅會所gym房仲未開

牙中放假

差館果d中曬

我哋全部係真。香港人，no need

巨乳rip

愛民邨屎渠滲毒，U rip

dont believe

Yes

我呢排都唔去了

住私樓多數real hk ppl

老貓 never want to face the truth

老貓極速buy糯米卷已經唔work。必die

老貓成曰講到港英時代冇人炒樓咁

以前9幾年都有麗港城事件啦

個陣黑社會吹雞幾百人曬馬

以前排籌轉手，飲筒黨

老貓嗰時未嚟香港

Yes

仲有白手襪嗰啲
老貓講到近年先炒樓

非常無知

淺水灣 維尼之家是real hk ppl嗎？

裕民坊 中X辦 是real hk ppl嗎？

real hk ppl係被逼害瞓街的一群

新移民邊喥知咁多嘢，同我哋香港出世嘅唔一樣

仲講

臨97收支那$ 維穩營造繁榮氣氛，同現在藍絲一樣

dont扮香港人，香港炒樓已經幾十年

30年後，4獸：知唔知30年前好多人撐popo GA

u mean支鬼一向廉潔

咪屈，黑狗喺香港一向冇人撐，上世紀80年代根本冇人做，旺角狗房日日棟banner請人，以前仲係叫皇家香港警察

咩嘢logic，香港有冇支鬼都係炒樓好多年

老貓又露出馬腳，明顯係新移民

當年ttb拍 維穩劇新紥師兄

之前仲有

CID

麗的 大丈夫

老猫十幾歲先喺陸豐來港

當年你就日日睇tbb睇到而家，唔怪得飛鳥話U飲tbb奶水大

金融城市從來樓價貴

For exmaple london new york

老貓請stop 妖言惑眾

老貓如果U學習香港人精神，融入香港社會，我哋唔會睇U唔起

啱啱百度????

X2

老貓始終是呃老綜新移民心態

佢慣咗喺支那食大鑊飯，學習唔到香港人拼搏精神

X2

冇真。hk ppl 會日日笑人 work 囉

諾查丹瑪斯500年前預言，新城市必須毀滅

佢成日想做紐約朝早揭開水渠蓋上地面嘅美國乞兒，曬太陽捉蝨，去金拱門搵二手餐，然後笑人哋係slave

似

He is lazy pig

呢首歌係翻唱Phil Collins嘅著名歌曲《Another Day in Paradies》，就係叫人關懷美國乞兒，有病老弱值得關懷，老貓唔同，係懶，要鞭

Hk is 福地

Vicf?

反基督 = anti rich

X2

資本主義同基督教大有關係

歌詞

She calls out to the man in the street
"Sir, can you help me?
It's gettin' cold and there's nowhere to sleep
Is there somewhere you can tell me?"
Oh, think twice
'Cause there's another day for you and me in paradise
Oh, think twice
'Cause there's another day for you
You and me in paradise
She calls out to the man in the street
He can see she's been crying
She's got blisters on the soles of her feet
She can't walk, but she's trying
Oh, think twice
It's just another day for you and me in paradise
Oh, think twice
'Cause it's another day for you
You and me in paradise
Oh, Lord
Is there nothing more any one of us can do?
Oh, Lord
Na, na-na, na, na-na-now
You can tell from the lines on her face
You can see that she's been there
Probably been moved on from every place
'Cause she didn't fit in there
Oh, think twice
'Cause it's another day for you and me in paradise
Oh, think twice
'Cause it's another day for you
You and me in paradise
Paradise
Think about it
Paradise
Just think about it
Just think about it

共產主義根本就係evil

老貓support = 撒旦信徒

不懂慎重的人 = 維尼

馬克斯冇嘢撈壞腦諗出嚟嘅嘢

列寧聽講直頭梅毒上腦

4獸：

現今世界唯一行得通係社會民主主義，北歐國家行緊嗰隻，但要小國寡民，資源豐富同人民有多少質素先得，全部老貓咁，人人都餓死

老貓never want to face the truth

福利國家要有豐富資源先得

要是真做到老貓口中人人老綜

Hk社會已崩潰

老貓 always 發表 hate rich hate work 言論

荼毒人心

香港人仲多過北歐三國，地方細冇資源，根本行福利主義一定冚家剷，歐洲國家有眼你睇，香港唔少支鬼，只想食福利

佢已經駁唔到我哋，係人都知食大鑊飯行唔通，呢啲計劃經濟最後一定唔掂，所以經濟學講計劃經濟就係短缺經濟，社會資源樣樣短缺

Vicf

is U

共產主義根本錯誤

主張lazy poor 要 share work hard rich的財富

係一個上下顛倒的 concept

禽日去寄2百個口罩去美國, 家下都好多人寄去歐美

老貓妖言惑眾，呃吓連登仔就得，呃我哋4獸&剿貓幫絕冇可能，我哋見多識廣，只會被我哋踢爆

老貓不願面對

自己冇樓因為lazy & 不善理財

當我地公海00後咩

運費平唔平？ DHL就有機會3嚿水起錶

美國係3百幾, 歐洲仲貴一個倍仲扣稅, 有人講可能會俾當地政府扣埋貨.不過d友都講照搏

國難當前歐豬真同支那都係一鳩樣

氣質，樣貌，身材，學識都唔同

牙中係fing走d錢, 支那雞係咁收錢

就算海關唔扣，當地速遞仔可能都會偷，支那前排就係咁

朋友講美國最少都20%失業率, 今次係冚球剷經濟危機, 起碼10年大洗牌

好快大爆發，冇事少出外，出去戴口罩做完嘢返去，人多地方不宜久留，茶記食完嘢速走

蘋果日報：港1pm前已暴增45病例或初步確診

Street too danger

咁支鬼梗加食草都得，美帝藥廠全部撤走返美國，外資走，四處唔掂冇訂單，夾硬復工一樣死

★【全球攬炒】關廠規模是二次世界大戰以來從未見過

家下反而支那係最安全, 真係最直接就係殺晒班帶菌者, 有一個餓佢14日餓死佢, 未死得就直接燒左佢

★ 姆紐欽：美國失業率恐飆至20%！

新聞講係咁用高鐵運民工落黎, 光復東莞桑拿為期不遠鳥

小區日日有人中招，只係唔報，已經擴散哂，好番嘅翻發傳染

工廠一條生產線

一個中個個中

武漢肺炎期間，冇人敢去 支境黃業一早復工，只係冇人敢去

我朋友佢間公司早2日已經炒晒幾十人, 可攞失業準貼

蓋 敢

佢believe gov

請停止誣衊

睇支共疫情係咪真係受控得幾個指標

1. 支共高層幾時開大會四處巡
2. 小學幾時復課
3. 金仔係咪重開支朝邊境，唔係越境射殺
4. 支共高層家屬喺外國嘅人幾時返支境
5. 俄佬幾時停止搜捕在俄支鬼，重開支俄邊境

其他全部唔使睇，呢幾個條件一日冇出現，一定有嘢

你唔believe gov既, 波叔派1皮野時唔好去申請, gov係玩鳩你.

武漢肺炎同老貓嘅疱疹一樣會翻發

北京連國內航班都封埋

老貓講到自己係反政府先鋒咁, 到時派1皮野時咪又係成隻狗咁奶晒

好多新gif

when 1478 rise to $100

5 drop to $0

佢最奶港共

need save

好似 好治癒post後，全Lihkg興用gif

gif其實一向都有，但之前冇乜人用

Need re open 好治癒

me上面嗰張好早有人整咗，香討嘅，藍屍論壇都知買支股等跳樓

現在支那日日上演中

串蓋老母的

全球新一輪口罩緊張就快到，好在我趁冇咁緊張入定貨先

【Now新聞台】美國新型冠狀病毒疫情大爆發，醫療物資短缺的情況逐漸浮現，各州政府和醫療機構正設法應對。總統特朗普就提出，醫護消毒口罩重用。

疫情未見頂，口罩、醫院床位和呼吸器等醫療資源越來越緊張，先進如美國亦無可避免。聯邦政府未有指引在醫院一旦缺乏物資和器材時，應該如何運作，總統特朗普就建議醫護人員考慮消毒口罩重用。

美國食品及藥物管理局和疾病控制及預防中心都無指引提到口罩消毒後，可以再安全使用，但《紐約時報》報道，有醫院和醫生的確正考慮各種可以重用口罩的方法，包括以紫外線燈淨化口罩等。

面對「一罩難求」，已宣布為重大災區的紐約州州長科莫說，正向紐約市和長島的醫院提供口罩，其中會向紐約市提供一百萬個口罩，並正向全球搜購醫療物資。

科莫又要求所有醫院騰出空間，增加最少兩萬五千個床位，應付急增的病人。當局同時正考慮將類似賈維茨會展中心等四個地標，改為臨時醫院。

疫情未如紐約般嚴重的地方，醫療物資亦一樣短缺。新罕布什爾州有醫院尋求義工協助，為病人、訪客和員工縫制口罩，將醫用級的口罩留給醫護人員；俄克拉何馬州就有醫院呼籲公眾捐出口罩、搓手液和即棄手套等物資。

病人越來越多，但物資捉襟見肘，醫院可能出現超負荷。美國的醫療人員正步意大利同業的後塵，要決定先救哪些病人。在聯邦政府未有相關指引下，各州政府和醫療機構正各自進行討論。

No

會破法

講真今次美國抗肺炎真係勁差, 仲好天真信支那data係無野, 青年人唔會有事, 醫療物資係完全無準備過, 上星期連tester都無

cdc仲日日水埋自己醫護口罩無用, 到今星期先叫醫護自己去diy口罩頂住先

連登仔又信美國全球3成糧食生產量有咩可能搶得晒糧食？家下美國人都証明其實唔難.

係歐洲爆到真實data出現, 家下已經太遲, 美國真係正式行動係岩岩星期三先開始

會員 老xxx_

因為老貓是 black air stone?

糧食真係唔怕，美加兩地生產嘅農產品肉類絕對足夠每年每人要嘅份量好多，呢兩個地方農業接近全自動化，唔會因疫情冇人播種之類

老貓表示有bus 冇工開又有乜所謂

歐美訂單驟減 中媒：中國「無工可復」

中國當局宣稱武漢肺炎疫情大幅趨緩，浙江、上海等19省市外貿企業復工率近百分之百，整體復工率達九成。圖為18日湖北一家公司專車接送工人復工。（中央社）

〔編譯魏國金／綜合報導〕儘管中國當局宣稱武漢肺炎疫情大幅趨緩，浙江、上海等十九省市外貿企業復工率近百分之百，整體復工率達九成。不過，中國財新網報導，歐美市場因疫情肆虐而需求緊縮，導致訂單銳減，中國根本「無工可復」，情況比金融海嘯時期慘淡。

中企：歐洲市場全面歇火「全世界感覺癱瘓了」
報導指出，三月初歐美市場訂單驟減，使得剛復工的外貿產業再陷冰點，短短兩週從招工困難變成無工可復。有貿易商表示：「歐洲市場全面歇火，全世界感覺要癱瘓了。」

義烏估4成外銷訂單蒸發
服飾進出口商利豐集團上海分公司副總裁黃瑋表示，客戶取消或延後訂單的狀況有增無減，「我們現在每天都在處理這樣的問題，頻率會越來越高」。一家紡織機械貿易商反映，按歐洲、中東現況，能撐到九月就算不錯，預計八十％以上的機電業務將受影響。浙江義烏一家首飾加工業者估計，三到四成的外銷訂單可能化為烏有。

中國當局宣布，武漢廿一日起「逐步推進復工復產」。武漢是中國汽車、半導體、記憶體、面板顯示器與雷射光電等產業重鎮。中國發改委上週六也指出，將加速發展「新基建」，以協助刺激經濟，發改委基礎司副司長鄭劍表示，將進一步發展5G，建設更多數據中心與智慧城市。

國際貨幣基金（IMF）官員認為，中國隨著企業復工、勞工返工，以及境內外旅行恢復，武漢肺炎感染人數恐再上升，中國經濟雖展現正常化跡象，但仍面臨嚴峻風險。

《華爾街日報》報導，中共高層依賴國企應付疫情衝擊，銀行啟動數千億美元的低息貸款，國企削減中小微企業的租金與電費；然而，此舉恐加速中國從市場經濟中撤離。智庫「戰略與國際研究中心」中國專家甘思德表示，「疫情對中國經濟的傷害，很大程度是透過引發更大力度的政府干預產生的」；此外，國企在疫情的深度介入，加重其債務累積，恐使中國經濟陷入不穩定。

老貓點睇我哋事頭婆英女皇都要喺白金漢宮走佬去別墅十日談？

rich又中

越南首富「包機千金」確診…超狂背景起底 明星媽比女兒美

美期ready

點睇連仔話7百幾呎都係納米樓。。。佢地係咪幻想外國城市人人都住house

一切指數歸零？

習近平舊片突流傳「反璞歸真最重要」

連登囝仲崇尚full paid 買樓

hkg+ $8

whatsapp $8

最誠實

Still none

★why 一萬元無曬下文？

連登囝冇嘢多，老千最多

個個搵50k

供得起big house

4獸公司最可靠

不狡猾

full paid 金鐘700呎

呢張圖可以證明我觀察冇錯，廢老唔再戴口罩唔係巧合，唔係撞啱，呢廢老以為真係控制到，好快死過百

留意#18 reply

why u here

轉post

老貓陣間又話your staff

老貓never want to face the truth

語氣 different

會唔會搞 rich大批鬥？

No

Rich never die

蘭桂坊十幾個中招，老貓點睇？

維尼可能 want 再次鎖國

Undo 改革開放

大鑊飯時代再臨

4獸要上山下鄉學poor瞓街

老美家下有tester, 但無果支棉花棒採樣本

炒 棉花棒

No

Only會將支那 rich 割羊毛

We hk rich 反而會因為支那$ 湧入而受惠

美期又瀨屎

道指黑期已經去到18400點

Why 老貓時常想rich 被人批鬥?

明明rich is 正派人士

支鬼好多rich

Are they正義？

今日香港中招60+, 老貓罩幣有冇6個？

mpf rip

牙中都谷屎

有

trump話可以重用

4獸 & 狙貓幫

正義人士

7個only

y u still有？係垃圾桶執？

once per week

Dirty

u 底橫 once wash per month?

公海一直：

In trump Lihk仔trust

又偷老豆?

may be trump later say: good job

老貓唔夠口罩, 4獸剿貓幫會基於人道理由提供夠U買糯米卷嘅用量,面交即可

why hk01吹捧樓市，樓下俾意見班深藍就會狂屌？

藍絲不是believe hk gov嗎？

y still watch 支那01

老貓係支鬼睇支那01有親切感

喺新聞嗰個大學教授定乜鬼戴KF94口罩，事實係舒服好多

韓國製KF94我覺得係最佳口罩，不過成本肯定高過其他非N95類口罩

老貓點睇? Me堅持去邊都用BNO就係咁，千零蚊用10年，抵到爛

香港遊客逃離摩洛哥 向中國和香港政府求助得不到積極回應 持BNO成功前往英國

老貓店睇lihkg son又中支鬼公司伏?

wefly執笠 苦主大聯盟

了解敵情

hk is safe

粉火連儂橋 廿幾個藍屍狂打三個手足 打到手足重創倒地 仲搶左手機

樓撚：個別事件

打人果班係jobless 友

打人可能有老貓份

You 一見手足有iphone 就 steal

Ifan dog dna

u mean 文革爆發？

poor打rich?

hk is danger

似你有份做

#8
有巴打都知老貓係Call G

老貓，你唔信政府，點解又拎綜援
綜援係靠政府派錢畀你

點解你要出街

香港第一代電視小生；資深演員及電視劇監製梁天病逝，享年87歲。

rich again

英女王告急？ 媒體稱白金漢宮人員確診武漢肺炎

老貓你係中國人

公海解釋過，d錢係市民的，不是政府的

u eat shit jpg

有冇加速版

no need speed up

只有kill支鬼才要speed up，因為蟲太多

點睇呢個女doctor?

未show 過腳

老貓唔係watch tbb就係支那01

你靠政府分配

老貓，你點解咁貧錢，又話hate rich???

老貓貪字得個貧

free

how about u

always J 牙中

牙中is ttb的（巨乳mode)

爆

【有線新聞】市民：唔怕，在空曠地方不戴都可 疫情下除口罩行山、燒烤

4獸早有預備

老貓終於承認 love watch ttb

no

only keep this post not die

牙中係世界嘅

This post never die

反牙中者必敗

X2

仲會中武漢肺炎

索賠20萬億美元：美國發起對中共軍方及武漢病毒實驗室訴訟

J yau b 者必敗

x3

巨乳開始被批鬥了

Reason?

老貓點睇

呢條片真係睇到咸

哩位人妻咬唇笑得好誘惑

又有好野益老貓

need cry

TG Ready

he is not肥青，why cry?

今日跌幾多？

美期18240

真係睇得多ABC NBC，老美真係好撚廢，美國記者都日日屌個政府做咩撚，2個月跟本無野做過，只係講股市

全世界真係得台灣係主動抗疫，家下佢係全世界地位真係升到好撚高，好多都要主動去救物資同方法

台灣國際地位正常化可期

越早唔信支共,唔怕得罪佢損失經濟收益嘅國家, 疫情會冇咁嚴重, 後嚟新加坡全封支鬼,而家已經冇咁嚴重

一早就係事實上嘅國家, 支共只係打飛機,最近支共日日本地0疫症, 但台灣有2,3單,支共又唔提"台灣係支共嘅一個省"

老貓點睇東京奧運

期5%， 老貓科技又8%

老貓只睇全運會

如果係藍營贏，家下實變左支那係台灣救星

老貓，4獸批准你WFH，會用手帶監察你

肯定幾千人感染最少，死過百，香港冇咁嚴重，主要喺大多數人唔信港共支共，港共就係支共隻狗嚟，舊年12月近聖誕節未有口罩荒，市面藥房仲有貨，6~70蚊盒，已經好多人走去買咗，或者好似我咁Amazon US訂咗，自己唔去人多擠迫地方，取消外遊，先頂得住第一波疫情，不過嚟緊第二波我唔睇好，社區爆發一定會，好多廢老信支共疫情已受控放鬆哂

恭賀老貓科技跌穿8蚊 邁向HKD$0.5股價

老貓再開多幾多期牙中post就要隔離？ 呢個係好現實嘅問題，我哋係咪要有Plan B應變計劃

已批准佢WFH，配合電子手環24小時監測

怕老貓會瘁死

但老貓一旦病情惡化入ICU，又點搞

林正財：相信政府在考慮禁止全部酒吧及婚宴場所暫停營業 公共交通工具或要提早收車

工都唔使返，冇車

準備追悼會

另一個問題係香港人雪櫃唔大，糧食存量係好大問題，好似老貓呢D廢老日日要落街買糯米卷

我雪櫃已經爆晒，而家罐頭好啲，冇咁快過期

菜果D真係放唔耐，好彩自己天台有種花，青瓜果D 3星期就食得，蔬菜D根斬左放入泥再種2，3個星期又食得，一個生菜翻種左3次

Why so late 2day?

Very very hot

有冇攪太陽能板

same 4獸早有準備，舊年我已經開始入定罐頭、通粉、意粉、麵食，仲有買咗幾樽水，及gas廿支，欠個全波段收音機同大量乾電池

睇中台灣山進呢個收音機，千5蚊港紙

加埋食水處理就無敵

太陽能板研究過，一塊私家車咁大既太陽能板只係夠1部notebook用，裝滿晒天台先夠燈， 抽氣扇果D，仲要成個房去裝鋰電，鋰電都買成10皮野，3年就要換，全世界都唔會work. 除非太陽能板可轉換率超過30%先得，家下只係12%左右。火力發電係60%轉換率

自給自足

知唔知政府有冇補貼?

我見啲工廈天台都有

單晶硅勁啲，但成本真係貴

可能都係用係緊急照明果D， 我記得有年政府批錢俾商家搞led同太陽能，支那太陽能板搞死個市場之後，家下太陽能板係好撚貴，更家無日搞。太陽能都改成儲熱式用蒸氣發電，效率仲高

保安牌課程爆滿，要等成個月先上到堂！

屌那星失業轉去做保安都無機會

可能都係要等科技提昇量產先有數圍

foodpanda都好 勤勤力力既步兵都有成千蚊一日 而家好好生意
唔似老貓呢D大食懶

啲酒店聽講接埋隔離客都係3成入住

大把南亞攞老綜送外賣

老貓懶到老綜都費時攞

中央冷氣無病都變有病

好多年輕人送FOODPANDA WO呢期
我差唔多日日叫

老貓都唔應該咁LAZY

NEED 逆境自強

老貓做咗化驗未

點都會飽和既

隔離中

drop

Uber Eats得唔得？

現在要請深blue的

1478

得熊貓一間黃

1478 drop to 0 soon

8蚊係鑽石底

股市DROP老貓都冇著數

都唔知做咩咁happy

咪係 似足支鬼果種黑心

連 中電 都跌到pk

Lihkg仔 又話 剛性需求唔會跌

老貓有冇準備紙口罩燒俾先人？
唔係你黑氣終身

only pornhub is hardest need

唔使再9UP 4獸冇股票係手

市民紛紛提早拜山 失業孝子寧孤寒自己闊佬先人

老貓有冇去拜山

全民綜援，是喜事

等間cut你電煤

老貓要向陸豐方向拜祭

U保證U有份？

爆升果陣 就突然有

邊撚個嚟

人人失業邊個交稅

老貓真係好膚淺

老貓幾時去醫院檢查？ 中咗招仲喺愛民邨散毒

以前跌市就話會輸啫

而家連老散都有7300 7500呢d玩

真係唔明老貓呢d咁鍾意睇人仆街嘅咁開心做乜？

Rich never die

過年時日森有60個口罩CUT左單

網購而家多數唔得。根本隨時cut單，有人高價搶就唔出貨

認真講
呢度個個有安全網得老貓冇
經濟一衰佢最慘

he is very evil

need go to hell

所以要狙擊佢，非常黑心十足支鬼

X2

狙擊老貓 = 正氣行為

FOODPAND多人叫到間間唔送貨要自取

不如自己直接去買

唔使落街

原來 一帶一露d鐵膠股都跌到pk

why u buy mask?

老貓鐵膠dna confirmed

「澳牛」為減人傳人風險 暫停營業22天

返工

you 有冇去過

港pig冇得被sm了

新料

老貓要唔要請你食清明節大餐？

老貓行落去棺材街食祭品buffet

睇老貓點對父母就知

人多，自然分得少，你有冇常識

正衰囝

老貓有冇做過智力測試

點睇房屋台連仔擔心千幾萬港樓業主失業

why u cap

有常識老貓家下就係公司zoom緊開會

老貓早幾年出世會連自己老豆老母都鬥

似

he 最 love 批鬥人

老貓點睇政府好快禁人出街？u how to buy food?

糯米卷都冇得買=老貓世界末日

諗起早兩年有套美劇 counterpart

講有2個平行宇宙

其中一個又係中咗瘟疫

hkg+ $8

whatsapp $8

似改圖

5毛spy罪證

我ipad 有個app US$240點睇？

U改圖老屈

語氣似老x 分身 ac

你曾經自稱低級公務員

最低級咪3毛

老貓點睇支那文化大革命 班支鬼殺死自己老豆阿爺
今時今日就孝順大過天 一定要拜山
好多當年殺死長輩既紅衛兵仲生勾勾

而家六七十勾啲支鬼真是沒有無辜

文革仲有好多地主比人殺全家

因為poor 50 60年代鬥地主同rich結怨

怕佢地報仇就kill them all

可見 poor 100% evil

有錢人死/走得七七八八後 其實班支鬼大部份時間都係鬥返窮人
格硬屈D窮人做富農 總之搵人出黎鬥 要鬥左就最好鬥自己親人
所以老貓仲咁招積 文革有錢班人走晒黎香港 窮撚先死最多

都係沿海先走到
內陸都要死
老貓成日want 批鬥 rich

鬥完咪大躍進
All poor 馬上餓死
Eat 人肉

water fish

就算中國共產黨

領導人毛周劉鄧都係rich 出身

Poor only 比人利用

因為lazy 蠢 短視

老貓文革年代由大鵬灣游水落嚟香港

以前d支鬼 愛批鬥心態=現在愛買港樓

個個都話“要買港樓”

老貓科技又穿鑽石底，搞高科技公司技術果然了得，鑽石都穿到

老貓=個仔

老貓你而家批鬥rich，即係鬥地主
你哋係同類

頭先牙中話，受到打擊（may be全蝕）

老貓你知識水平低，無知，容易被人誤導

no

is4獸

牙中又忍尿

破產look

似

應該多啲listen to us

今日真係

失禁了

Cp幾大咪

大波左？

老貓open new post

美期崩潰

老貓點睇你身懷百毒我地都無同u cut蓆，感動嗎？

老貓呢就見獲打獲

Open new post

open new post

老貓

work

have space

no need

top urgent

似教訓4獸

唔好再J我了，4獸

似曲線

遲d會有 游b是世界的聯署

Want Unlock all pornhub private for freedom need

help me Trump

Trump is Xmas old man?

巨乳汽車就快$9

咁老貓科技幾時先9蚊

係公司坐左成日就上足咁耐連登，就黎訓著

1478 DROP 7%

1478一個月內變毫子股
然後20合1 再配股 老貓準備好錢未

記得十幾年前公司有個人$17蚊all in 支那石油

次次lunch一見TV報價就打J話 支那好嘢，長hold

唔知佢現在死左未？

老貓嗰10k要攞曬去供股

十幾年後有個人都$17 all in 1478

need die

too lazy

我悶到watch av

have salary is ok

支石油最高A股上過廿幾如果無記錯

唔知夠補倉定供股

鬼佬客全㵴，今年公司應該都要執

當支那係真data搞左4個月先平定疫情，即係鬼佬都起碼8月先回復正常，成個經濟回復穩定我諗要去21年頭，美國好多公司已經即時炒人

我朋友做歐洲 promotion 單

都話勁cut單

新貨都無人肯簽辦做approval, 料齊晒開唔到line生產

我哋話ok就ok

學老貓咁食糯火卷應該食到幾年

OPEN NEW POST

only work

no need get money

Salary most important

Y u so black heart?

其實唔係少左，係死左

not me

★對沖基金 橋水創辦人警告：一生未遇過 很多人會破產

四獸 & 狙貓幫

never broke

老貓 不如賣咗1478換馬1475

出面D人冇飯開要餐餐食公仔面，好似你餐餐食米粉咁

想換7500

但又驚跌完唔郁

HSI跌完 橫行十年，7500會陰乾

買11 恒生仲好，有息收

11起碼係香港not支鬼

毛記 好唔好？

本土，又有yau b做招牌

no talk

open new post

still have little space

As little as your dick

★J慧中時間又到了！(124)

next time earlier

冇尼醒目

yes urgent need

老貓唔屌唔鬆化